銀行teller 想換工, 有咩介紹

而家份工,低人工,無前途...想搵個份..有咩介紹

利申: 做緊垃圾恒生

Push

幫下水呀...無人生目標

手*

轉出黎做 hase sales

無耐之前見有間ibank 要trainee...好無報呀?

做cs, 之後轉rm
做bo比teller更窮

利申： 4年銀行bo, 做緊risk, 人工慘過teller

我講嘅trainee 位應該就係BO

Bo 真係衰過 teller 咩?

要發圍就行RM呢條路 其他同你teller慢慢捱上去差不多

係，除非你係quant fin, m phil 畢業

做risk 點會人工慘過teller? 你做clerk 咋下話

屌 我同你諗法exact一樣

唉...只怪一畢業無睇清楚就是但揀尼份工

升得又慢 日日比人輪姦咁輪 每日做嘅野重重複複 機械人咁樣 又學唔到野 做得好唔開心

仲有啲仆街老屎忽

成日都俾客鬧...今朝俾呀叔x 我老母唉

帶老母返工係常事啦 好彩我間行啲同事都幾好 但真係升得太慢 唔撚想入機入年幾唉

有個fd 做緊銀行 幫人整合強積金，佢話底薪17k 每月計埋 bonus 有2xk ，係米鳩吹

有嘅, 開倒單就一定有嘅

覺得無前途係因為你廢啫
銀行都無前途你出去做乜有？

升又點呀...只不個係高級啲嘅teller

你做teller 就會知

有自信係好事......

做過半年 而家做梗rm
有乜想我知？

升出去做開ac 起碼唔洗咁攰先 其實想離開banking呢行 但又諗唔到可以做咩

原來整合強積金底薪都咁高 仲以為吹水

第一點你做teller咁耐已經有問題
又唔轉sales 有乜前途好講

BO 啫

份人比較內向...唔知得唔得

咁唔好怪銀行無前途
呢樣真係未聽過
同樣地
你去邊度 內向都無行嫁啦

🐕

一係做轉做Loan

支銀SME loan長期請人

一個月其實收入幾多架

我只求有兩皮半

出到去你就知銀行好

銀行back office會唔會考慮？
我18fg都想做back offie

聽日又返..聽日仲有新人join...真係想叫佢走...唔好行錯路,入錯行

好似ok

咁好搵

得咁少唔精神 辭左佢加入我倫敦鳩團隊啦

恆生teller幾錢底

14/15

銀行有咩好，真心一問

咁低？

是咪一定要有數先轉到做cs

除左多假，mortgage外真係冇

其實唔係既 銀行cutomer base始終大 尤其是大bank , recource / system / benefits 都比好多公司完善 晉升穩定

你自己出去做保險 那來客人? 做下銀行儲下客底先轉都未遲 唔好同我講保險搵得多 你有客 d客又buy你就係lo 你咁細個憑咩信你既眼光?

銀行做起碼有銀行呢個光環撐住你 肯做唔會做唔到 就算做唔到都有個底 可能你話銀行好摔數 出邊你估摔得小咩

加埋其他benefits 都有18/19

咁其實算ok

hang seng會有3k benefits?

其實幾ok 有得坐 如果做pse 仲好 d客有文化好多

仲未計一年18日AL 同張醫療卡

支銀得15

係呢半年痕生換左CEO先係咁 先覺得份糧對得住自己

前2年 junior sales都係得14.5 條數又大

但家下痕身同大貓d福利是咪一樣

巴打恆生junior sales?

加左唔止十八啦清

想入痕身做sales
求有心人帶入行

暫時有8成都睇齊左 年假 人工 分紅 工種都接近一樣

係醫療 同 某d換贈品既活動(唔知叫咩) 未睇齊

呢家RMT dog

一開始做junior sales幾錢個月

I mean teller
sales一般22日
按職級 band再加 最多好似有40日

大貓人工高啲啦一定

同埋恆生sales phone interview問咩？用中定英？

邊有四十 ，三十幾姐

17k 純跑account credit card

唔係啦 呢家痕身加到一樣了

岩岩一開始難唔難跑數？

前線唔知

恆生phone interview會問咩？
同埋用中定英？

有無巴打帶入行做痕身sales

呢家無以前咁好

以前一train完即刻要跑保險 先train up到自己sales skill , 呢家同大貓做法一樣 我建議你入大貓好過

無知一問 大貓係咩

之前一畢業就去左做teller
做左成兩年半
之後就轉左去做sales
一年鬆d到就升左做rm

有無巴打知邊間銀行請sales
想入行

利申中六仔無乜點做過sales...

睇你間行多唔多sales 同 客 同有無人肯教你野

我間行成12個sales cls 爭數爭到仆街, 好在有d師兄師姐肯教我d sell野 開頭勤力d都應該到 target有discount

不過都見有好多新人做幾個月幾日就走 主因係懶同唔主動學野

Hsxc

間間都請 , junior sales 有呼吸已經請 做唔做得掂係另一回事

中6未必in到sales位 可能要teller做起

最想知sales phone interview 既detail

Counter 5點埋數個埋個箱對埋野走得，分行拉左閘先係sales開工既時間

一般斬係英文自介 中文問你點解想做sales 問下你有咩缺點 你平時工作上邊遇到咩難題會點解決

有數都可以做皇帝

打call係留俾唔到數既人打

問既野同我manager interview一模一樣

Sales做唔到老架

Sales只係一個踏腳石 目標放遠d

好多DM BM AM DD都係sales做起

做operations 做成世都唔知有無40K

Stay hungry Stay foolish 清

做過一排retail sales 轉左去ibank做bo
只係覺得 長期做sales唔可行

個個教話做完frontline再轉bo係易啲
過來人話你真 係無分別 hr只會嫌你無相關經驗

想請問一下恆生teller fg入行幾錢

做過一排retail sales 轉左去ibank做bo
只係覺得 長期做sales唔可行

個個都話做完frontline再轉bo係易啲
過來人話你知 係無分別 hr只會嫌你無相關經驗

我呢家都係aim PB

因為同行有師兄跑得好再內部轉PB

唔敢諗到ibank咁遠 小薯仔一個

Pb rm?
咁老實講 pb 同corp係好做過retail既
做過retail sales真係可一不可再

好多MDRT
床單

Yes , 師兄暫時做左2個月 日日6點準時走

佢話仲輕鬆過番branch, d客又nice d , deal size又大好多

正常 係得retail客先斤斤計較 deal又細 又鍾意complaint做大爺